點解溝緊嘅女仔俾唔到預期中既反應你？

因為你唔係佢心目中想要嘅男仔囉
所以唔好再逼佢做野啦 只會越黎越反感

沉雞或沉sp 好過，追某條港女, 追一次唔成功就898, 追到成隻狗咁有咩用, 比400魚 爽下好過, 好服務再見,唔好換過第二個,好過比某港女收兵, 最慘係心靈上ga痛苦, 追人又比人skip 又比人睇唔起, 屌高黎買, 唔仲意人又唔撚同人講清楚，娶個sp 好過娶某垃圾拜金港女，係馬過得平平淡淡,又要求依樣又果樣。某班垃圾港女幻想完韓星到40歲先搵毒撚埋單啦。